有無身邊朋友去得支那多，審美眼光同品味變到好差

劣幣推良幣，講好多支那term支那話，成日forward 唔知微信定邊到d 支那圖支那片，入面d 人又樣衰，畫面又柒，唔知做乜鳩。

send 埋大陸d on9當好笑既圖，唔知比咩反應好。

呢d 朋友真係想unfriend 佢

調返轉 係後者先到前者

你又有道理 本身正常都唔會鍾意支那野

其實香港好多新香港人 個格仲成個支那人咁
幼稚園之後俾人洗咗腦嘅都變唔到香港人

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

真，個個都講搞到自己變咗異類

我寧願自己一個都唔想同低質fd玩
會傳染

無 去支那嘅唔係朋友